# uploadphp
Exemplo de Upload de arquivos com PHP e MySQL


***************************************
**Install Apache2/PHP/MySQL in Ubuntu**   
[How To Install Linux, Apache, MySQL, PHP](https://www.digitalocean.com/community/tutorials/how-to-install-linux-apache-mysql-php-lamp-stack-on-ubuntu)   

**************   
**Fonte PHP**:   
[Upload de arquivos com o método POST](https://secure.php.net/manual/pt_BR/features.file-upload.post-method.php)   
[Upload De Arquivos Com PHP](http://www.webmaster.pt/upload-arquivos-php-743.html)   
[Upload simples de imagem com PHP/MySQL](http://rafaelcouto.com.br/upload-simples-de-imagem-com-php-mysql/)   
[Upload de arquivos PHP](http://blog.fabianobento.com.br/2010/10/upload-de-arquivos-php/)  
[PathInfo](http://www.phpmais.com/pathinfo-pegue-extensao-de-arquivos-php-inteligencia/)   
[PHP Select Data From MySQL](http://www.w3schools.com/php/php_mysql_select.asp)   
[Insert Data Into MySQL](http://www.w3schools.com/php/php_mysql_insert.asp)   
[PHP mysqli_fetch_row](http://www.w3schools.com/php/func_mysqli_fetch_row.asp)   



